搵幫手，大學畢業(讀過會計)，30左右或以上，酬勞5萬

符合條件:
大學畢業(讀過會計)，30左右或以上，酬勞5萬，下星期比錢

幫手申請野，得一個位，留TG

伏味濃

做持牌人？
唔講清楚又易“誤會”你想呃人喎

申請左甩名

@wi1394

唔係持牌人/董事，係某個職位需要呢個條件，打工職位，唔需要負責任

不如你留個tg方便我地搵你啦

點解要30以上？
年齡歧視wor

中學個陣讀過兩日會計先修班

識debit 同 credit得唔得

加左

太後生同職位唔相稱

申請條件限定

正正常常使係依到搵人

有學位到30歲仲會貪你果5萬？？

5萬蚊wor,,,,,仲tg

伏味濃求職者自己小心

咩職位又唔講，申請啲乜又唔講，乜柒都唔講，係咪呃鳩人去借錢

RO/CFO?

似支那公司想攞SFC牌搵水魚孭飛

直飛機

咁你話有相關經驗優先囉
你咁講一定比人去平機會投訴你到仆街

仆街啦你 屌你老母

冇年齡歧視呢個分類

肯L定係
但5皮上釣多數水魚，太水魚格SFC都唔會批